原來我比我想像中更加需要陪伴

女朋友係鍾意有人陪嘅人
一直覺得我比佢更加獨立
今日見面 攬住佢嘅時候
我先知 原來我比我想像中更加需要陪伴

我係不嬲都自己一個，好獨立
但拍左拖再分手先發覺原來自己都係好想人陪
不過以後都係得返自己了

習慣就好

證明佢喺你心目中好重要

同意
習慣左兩個人，但分手後得返自己一個，個種寂寞真係自己先知

分左手兩年以為自己習慣到一個人
兩年黎咩都係自己一個
但呢幾個月發現越黎越寂寞
好想有人陪 好想有人攬

一到夜晚 就好多野諗 然後又拖著疲倦既身軀返工

朋友關心時仲要扮堅強，不過我都好興幸有好多好姊妹SUPPORT

揾返人咪好囉

same

單方面搵都無意思
搵過第2個就真，不過未咁快放低到